有冇人知依對鞋叫咩？

VANS

對鞋嘅名叫咩？🙇🏻‍♂️

vans

Converse One Star
蠢豬